想約女仔出街 想問有冇咩要準備

本人女性朋友不多 但同女仔可以自然相處 做事貼心

想約個女仔出黎食飯 睇戲

個女仔住九龍東 我住新界西

想緊可以睇咩戲 同 可以去邊到食飯？

戲：我的五步男友 / 淪落人

食飯地點：未定 ，希望可以搵到兩個人住處的中間點

百佳

準備好啲錢

留名睇報告

車
黑卡+白卡